男兒有淚不輕彈 今夜我卻淚千行

保持冷靜保持冷靜

夜啦

呢邊日唞

邊邊

開始有散光

好濕嗰邊

濕晒唔驚

你咪a你

減肥未

靚仔唔洗減

10/10😂👍

污染我post...

咁令女⋯

069

好正

米能save我相

關你蛋治

this one no good but jed

下
咁都no good
佢呢

仆街呢個真係我cap嘅

下
又關你事呀

36歲深田恭子獲神奈川大學人類科學系教授推薦 直指「臀部、腰部剛好是1：0.7的黃金比例」

縮

好能正呀